法唔法國女仔係唔會中意啲性愛敏感度高既女idol==

好似izone咁個個做愛都超勁就勁少女粉
好似媽媽木咁冇個炒得起就勁重囡==
睇黎男女之間既追星標準都vary得幾誇張==

痴線

愛izone❤️

?

證明痴線佬先會鍾意iz*one

媽媽木全部勁炒得

靜la你==

有冇隊內排名

今晚check完話你知

未見過人話想炒媽媽木==

啲女粉見到啲醜樣嘅女idol可以ff自己同台上嘅一樣

洗唔洗咁harsh..

得輝人炒得起…

波波你記性好好…

下==

你到底收埋幾多野…

唔G...

做到佢初戀男友一定會係本世紀最幸福既人🚬🚬

甘刀比你髮型禾系最幸福..

痴能乛乛⼂⼂⼂⼂⼃⼁乛

米癲拉==

幪面都ok嘅...

你又駁吾刀...

隔離12日 一人一Q最公平

痴線佬先係社會大多數ar==

qq

idle好似係女粉多d

做下正經野 少d性幻想啦

gidle又型又炒得==真心幾屈

唔係社會
係娛樂台...

呢啲日子無野做係咁.

社會都係la==

咩2C...

你賓周敏感

你又想為自己個痴線佬辯護...

點知佢地做愛勁?
成隊都係雞?

我係佢地經理揾既性慾發洩員
12k一個月

我為埋你咋…

我色情指數應該係全個娛樂台最低...

solar黎？

係...

你假正經==

唔係咁...